[telegram] 傾計吹水又再傾計

鑒於小弟懶得打字 有時會錄音
以下條link比你聽下聲先 費事嚇親你

telegram:

PS: this is not a tg gp

巴打把聲好好j

巴打都J

hehe ok？

pmed

pm

你應該話tged
不過你無咁做

冇用tg呀

由今天開始

不了 好少用
幫你push下個post

究竟叫我加入gp嘅人係咪盲

Jed

巴打我同你傾過計 我覺得你好nice

比啲提示 who r u

沉默是柑

成日都係你既
巴打好悶咩你

少少啦